大家班上面有冇啲好臭嘅同學？

其實有呢啲人令到其他同學好困擾，口臭都算，屌你老母個啲吾出聲但係成身屎味個啲真係好難頂 仲要bio堂坐我隔離，我成日比佢搞到想嘔。 有冇巴打班上面都有呢啲人？？

吾你老母個爛臭閪

我成日都覺自己好臭
但我日日都有沖涼

吾你老母

我班上面個條臭蟲仲未知自己臭

吾你老母 你老母仲臭呀 吾

有同學係酸味
一行近就聞到

好臭嘅女同學，臭過沙林毒氣

以前中學有個肥仔同學
行埋啲都覺得有陣up味
唔撚知係佢啲衫未乾定佢個人本身臭

姓潘最臭

吾你老母 死返5p喇

吾你老母個老母

以前有個姓麥既肥仔好撚臭

除左賴屎或踩屎會有屎味外
仲有咩情況係可以身上有屎味？

返學d人有陣汗味 咁就一定會有啦

Btw吾你老母個老母個老母

咁啱嘅，個肥仔貴姓

我個個肥仔姓王

冇人吾樓主老母

吾你老母咩

吾你老母咩 死人垃圾5p仔

嗰個呀屌你老母

個你老母死翻5p啦